其實今次證明地區工作大大超過網上

九西唔洗講啦，就算係新東楊onq咁好形象都比范成少20k票，就係范係將軍澳做左好多年地區工作，飯民又好本土又好以後唔該醒少少

連登影響力=0